［支持藍色經濟圈］決定同 元氣，吉野家 手足齊上齊落！！！

一手FC咗，原來元氣，吉野家大部分都係自己手足黎
對住佢地叫五大訴求，佢地會叫缺一不可嫁
其中有好多元氣手足仲同我講，佢地都係前線學生，D錢買曬GEAR先窮到百幾蚊食一餐元氣
超可憐

所以還押緊, 坐緊監既手足對唔住啦
我地香港人決定同元氣，吉野家入面既手足齊上齊落
唔攬炒經濟了
始於影人大頭會失民意嫁
支持大家入去幫襯元氣 吉野家，陪手足一齊食， 齊上齊落！！！

先貼為敬
今日我特登入咗去元氣叫個下午茶，入面有五件壽司
代表五大訴求 缺一不可
大家唔好影我大頭，香港人齊上齊落！！！

推

開錯台？

講返起Ｄ裝修師其實都有Ｄ唔啱
點解藍到黑既店就要裝修？
政見唔同就可以裝修？
仲有好多人係想食藍店嫁

抵坐監真係，你地批鬥自己人就叻

真 元朗藍絲曲線幫你地宣傳721

直頭手足

說好的攬炒

唔怪得藍絲話白衫係黑衣人假扮
元朗白衫手足真係行得太前

民意好重要的，攬炒不了

同埋有好多真前線手足想食元氣吉野家

支持元氣吉野家手足
食到佢地無曬貨

支持食元氣吉野家既手足
一手ＦＣ入面全部係手足黎

唔係真係元氣掛

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

食咗了
唔好影我大頭呀
失去我依個民意嫁

正儍係

攬炒不了,幫襯黃店不了
明明有中立店都唔理了
食藍店 元氣 吉野家重要D

連衛兵? 你咪批鬥我呀

咁我覺得元氣真係唔好食阿屌你老母
比錢都要咁多限制

屌你老母 你唔比我食元氣
死連衛兵批鬥撚

push

你講我就信？唔該，證據。
點樣大叫五大訴求，佢哋就回應缺一不可。
片呢？